［文宣方向］急！大家要利用好18區連儂牆嘅優勢！

做文宣要有target!!!!!!
係旅客區target內地人啱啱都見到佢地有po好似好成功咁⋯

[輸出自由]找大陸旅客傾計報告

但係區內宣傳同埋方向就開始迷失方向
首先講下小弟認為文宣呢一刻嘅作用，主要分為增添士氣，民意扭轉。而18區連儂牆嘅優勢就係可以接觸到唔同地區嘅人，利用好呢個point等好多覺得唔關佢地事嘅人加入我地

1）增添士氣（target深黃，淺黃
好似搞連儂牆，大家望到其實都會有種好warm嘅感覺，可以比到精神上嘅support比好多好付出嘅人

甚至可以同淺黃（包括好多長輩唔係咁識用電話）講下黎緊有咩活動，同埋林鄭講壽終正寢其實冇撤回（不過成效不大，呢個位其實好難咬住佢唔放，佢當日某程度認左低威，就算法律上的確冇撤回，大家心入面唔多唔少都覺得因為佢冇得揀或者咁樣做同撤回冇分別）
只要唔好我駐敵擾就okay

2）扭轉民意

今日真真切切感受到民意逆轉

target 中間派，淺藍，深藍
好多人派5大訴求 同埋 壽終正寢傳單
小弟認為其實比起其他選擇成效不大，因為當初200萬人遊行搞到咁大。中間派，淺藍，深藍都冇轉立場，仍然覺得我地搞搞陣某程度我地個時嘅文宣都做得足夠，再同佢地講林鄭「祝」字眼，佢地都唔會過份理會。我地傳單2分鐘睇完，佢地就日日睇10個鐘CCTVB我地一定洗腦唔夠佢地勁

所以小弟認為要係利益方面入手，就好似智慧燈柱，信用評分，區內問題入手，覺得其實你需要支持我地，之後透過佢地開始心底慢慢認同我地再同佢地講翻政治。

但係信用評分系統其實都難宣傳，大陸都講左唔會實施，雖然大家都覺得佢地好大機會會實施翻，但係對於大部分藍色以及中間派如果知道大陸講過就係真

對於目前連儂牆遍佈全港嘅情況，如果大家係做搞手或者常駐工作人員，其實可以講翻建制派唔好嘅野，區內問題，區內遊行，智慧燈柱等等嘅民生議題，同藍絲或者中間派講民生，再慢慢講翻政治可能效果更好。佢地政治立場同我地唔同，難以單靠一兩張傳單令佢地改變立場。

我老母有幾句說話同大家講

Q：你咁樣講民生搞連儂牆咪搞到運動失焦，五大訴求佢未理過！
A：小弟認為五大訴求係重要，但係對於我地大部分連儂牆宣傳嘅對象好多都係中立甚至藍絲，講政治，佢地一係覺得唔關佢地事，覺得我地搞搞震，而我地講民生可以比到common topic建立到更進一步嘅民意！

p.s.P牌仔第一次開po，唔識排版sorry

推！！

推

要推

再推

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安